有無人6/6維也納飛返香港架機取消左

啱啱收到Qatar既email話6/6由維也納飛去多哈班機取消左 所以要我改機票 一係早六個鐘(由原本2230改為1850飛) 或者同樣時間但遲一日飛
啱啱都send返email過去問下賠償果d野
有無巴打都有同樣既情況 你會點揀?